[試食有圖] 佐敦黃店泰菜(內無精液太陽蛋)

(好啦我唔再講大渣哥隻神級透明精液太陽蛋了)

勁鐘意食泰菜, 都有唔少黃店選擇, 今次試呢間

泰灜
佐敦吳松街141號地舖

Summary:
1) 店內有黃店裝飾, 同現場睇檔嘅吹左幾句, 無問題
2) 環境可以, 小店唔好要求咁多, 廁所乾淨
3) 食物整體幾好, 唔算非常泰國風味(絕大部份香港泰菜都唔係), 但有心做好食物
4) 價錢好合理, 可再J

圖

小食併
炸野唔錯, 交貨野但香口, 生菜包出色, 雞翼無特別

燒牛肉
個汁幾好, 牛無過熟, 有肉味

蠔蛋
蛋味夠蠔味鮮, 無變成炸蛋

燒魚
可以落多d香茅蔥薑係個肚到, 肉剛熟但味唔夠

魚餅
調味幾好, 香料十足

串燒
無過鹹, Juicy無過火, 肉質好

Pad thai
中上, 份量足有鑊氣

完

有冇泰式精液辣醬

我入黎啦

Ching 好早喎都

我入黎就係想睇精液太陽蛋圖

出聲就有呢度同大渣哥一樣咁好服務

推

我起身煮熟嘅太陽蛋

太陽蛋一定係生嘅
(cafe de jargor, 2020)

睇落好一般下

介紹啲非一般嘅黎

前幾日去左食lunch 佢肉碎辣得黎入味 好食既！
但竟然無渣哥精液強有d失望 話哂渣哥先正宗d嘛

Wa 好似好好J

泰國野食

唔比批評？
sorry 入錯一言堂 出番去先

尋找精液蛋的故事

睇落去同九龍城果d差好遠

邊間好正

就係樓豬介紹個間

我邊個字你覺得唔比批評 -.-
有好食嘅黃介紹下je 叫你

都係

如果講泰國味我好鐘意九龍城金蘭花
Fact check 唔到黃藍

九龍城金蘭花

$?

人頭 $300 (狂食價)